{
  "quiz": [
    {
      "question": "Сколько будет 2 + 2?",
      "response": "4"
    },
    {
      "question": "Какой цвет неба?",
      "response": "Голубой"
    },
    {
      "question": "Как зовут президента США?",
      "response": "Джо Байден"
    },
    {
      "question": "Сколько месяцев в году?",
      "response": "12"
    },
    {
      "question": "Какое число следует после 7?",
      "response": "8"
    },
    {
      "question": "Какой год является високосным?",
      "response": "2024"
    },
    {
      "question": "Что получится, если смешать синий и желтый цвета?",
      "response": "Зеленый"
    },
    {
      "question": "Какая планета является третьей от Солнца?",
      "response": "Земля"
    },
    {
      "question": "Когда закончилась ВОВ?",
      "response": "1945"
    },
    {
      "question": "Сколько дней в феврале в невисокосном году?",
      "response": "28"
    }
  ]
}
